[人唔笑, 德國牧羊犬都吠]德國若封殺華為 華大使警告報復

外電報道，中國駐德國大使吳懇警告，如果德國封殺中國電訊設備商華為，中國政府不會坐視不理，將採取措施報復。
吳懇在當地出席一項活動時指出，去年中國銷售的2800萬輛車中，四分之一是來自德國製造商，暗示中方可能透過限制進口德國製汽車作出報復。「如果德國決定把華為排除在當地市場外，將帶來結果。」
暗示限制德進口車
早前德國總理默克爾（Angela Merkel）執政聯盟中的議員起草一項法案，要求政府把不可信的5G設備供應商，排除在核心和非核心網絡建設以外，草案並未點名華為。
德國政府早前宣布，不會禁止任何企業參與德國5G網絡建設，惟情報機構及內政部均警告，華為與中國政府的關係構成安全風險。德國議會早前就5G技術進行辯論，不點名批評華為存在安全隱患。美國政府亦多次警告有風險，華為否認指控。
.

點解封殺華為呢間民企會得到國家級報復?

咁做法, 只會令人覺得華為係國企

你個華大使咁樣威脅
搞到肥婆好難做

Push

肥婆聽講就快落台

咪又係共黨黨員, 實傾得埋

咁樣只係會影響到啲買得起平治、寶馬、保時捷嘅人？厲害了我的國，又贏

買唔到德國車咪買日本車囉
有錢撚買你垃圾不要的咩

快啲出手喇

買東風 byd 咪幾好
愛國用國貨 不過佢地都唔敢架啦